有冇巴打睇左致莎瑪？

諗住聽日去睇，有冇人已經睇左？
見好似冇人討論咁。

推

啱啱睇了

覺得點？

好睇過天能

劇透

康城有獎唔會差得去邊

因為係記錄片 會睇到啲人失去親友嘅真實 同埋個情況有啲似香港 要妥協嘅妥協 要走嘅走 留低只有殘酷 同叫比世界睇到佢哋政府幾殘酷 但最後都係妥協走咗咁 所以睇完都冇咩好講 有啲反思咁 但拍得算唔錯嘅 震撼可能係因為知道全部都係真實發生嘅畫面

剛睇完，
全套戲最深刻係救初生bb果幕

同埋好多次都俾d炮火聲嚇親，好真實。

睇嗰陣真係好擔心